當年點解八國可以咁無耻, 聯軍大中國 ?

今日又有冇機會重演 ?

以前無核彈，所以成日打仗

反而想知點解可以聯到手
咁無尊嚴 ?

因為慈禧向全球宣戰，得8國黎打其實已經好少

支那挑人機抵死

你唔問下點解當年比利時國王 Leopold II 殺左1000萬個非洲人? 都喺利益行先架啦

其實已經重演緊八國聯軍
不過主角是ISIS

ISIS 一直被 伊拉克軍隊, 庫爾德軍隊, 敘利亞軍隊, 美軍, 英軍, 俄軍, 法軍, 加拿大軍, 約旦軍, 土耳其軍, 伊朗軍, 黎巴嫩真主黨, 德軍,另外仲有其他歐美國家都有出小小兵 圍攻緊